共產黨：對香港大圍捕承認政治責任 強調普通市民只要不反共則不受影響

外交部：支持香港警方依法履職 布林肯表達關注

多名曾參與去年7月民主派35+初選的民主派人士，今早被警方上門拘捕。在北京，外交部發言人華春瑩表示，支持香港警方依法履職，強調中國是法治國家，香港是法治社會，香港市民享有的權利和自由並無受到任何影響，只有一些外部勢力和香港個別人士，相互勾結，企圖破壞中國穩定和安全的自由，才受到影響。

原文網址：

唔可以反對
即係冇自由啦

放心,佢地一定話捉異見者即係代表有自由

你可以支持
你可以唔反對

有得揀架 好自由

在北京，外交部發言人華春瑩表示，支持香港警方依法履職，強調中國是法治國家，香港是法治社會，香港市民享有的權利和自由並無受到任何影響

你可以自由表達反政府立場
但唔擔保你之後嘅自由

依法

只有不反對的自由

【2021首個行動post】全民文宣連儂日

黎明未來到，先有大抓捕。
抗爭平靜片刻，港共立即反噬。
港共就係要我地恐懼。
要我地放棄。
要我地徒勞。

唯獨抗爭意志不滅。
8/1-11/1，星光燎原，遍地開花！
寧鳴而死，不默而生！

依家講到明唔拉出黎投票果班人
目的就係想班人同泛民及搞手割席
再順手兇埋香港市民咪再搞大龍鳳 邊個出頭就打邊個

有自由 一生人一次咁多多

全面支那化衰撚過北韓

你可以反對
但必須忠誠

香港人回應：打倒中国共產黨！習近平條撚樣！就係唔撚驚！

似

一嚟啦

二嚟佢應該冇嗰六十萬人資料

我要做小粉紅了，遵從戰狼外交宣揚共產黨黨威
第一步就係挑戰垃圾美國唔敢出兵

終於講心入面個句
係佢地眼中遊行示威都係唔順眼

依家係反林鄭政府或者反個街邊popo = 反共

國安法萬能KEY，隨時呼吸都犯國安法。

驅除韃虜，恢復中華

反列寧反馬克思反史大林反普京反北韓，算唔算反共？

法輪功二世